聯署要求特首禁止疫區訪客入境澳門！

嗱，無健康同政治風險，唔係咁都唔簽吓?

澳門？

免費醫肺炎wor

香港咪又係張開雙臂
有香港版就攞埋出黎一齊簽啦

推1/10

推2/10

推3/10

200萬人上街都冇用，淋病係唔會聴人講野

你地澳門人咁鍾意大陸
依家祖國有小小事都唔幫佢地分擔下?

又分化

推4/10